今日又一城嘅手足好柒呀

要呃你地入嚟對唔住
講緊你地個髮型同對鞋同衫褲呀
快啲換曬佢
但你地做嘅嘢真係型撚到核爆多謝曬

推推推

曱甴平

Up

推

手足萬事小心

香港警甴

幫手推

換唔到點算

成班完全唔識fashion一味尻襯，肉酸

換唔到都要換
咁撚柒 睇到都想嘔

邊撚到有襯過 咁肉酸

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

咁撚 OUT 仲點著出黎威
掉撚晒佢啦

著到咁都出黎見人
唔繡再比我見到

ching有無睇到個鳩頭 柒撚到
都唔知係咪彌敦道九號剪
好心快啲換過個髮型

咪係囉屌

真心睇完喊撚左
香港人，反抗

換哂監躉裝

總之要掉，太核突

都好過今日嗰套啦屌 柒撚到咁

啱

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage